其實點解青頭仔會叫青頭仔？

JJ係青色？

問下泥清

點解青頭仔要問青頭仔點解叫青頭仔

咪屈

叫開鷹頭仔
LET GO HAWKS

yes 佢屌狗已經破青

人獸？

因為未開始已經綠

有村日本第一

劣開你自己條撚睇下個頭就知點解

有無手足可教

問你老死啦

青頭仔指處男-----陰莖未進入過女性的性器官內, 未發生過性行為的男子.
點解是青色? 因為女性有處女膜, 一經性行為後, 多會弄髒男方的龜頭 (陰莖的頂部).
龜的頭是青色的. 那麼便由 "青頭龜" 變成紅色
處女膜一破，龜頭會被血染成紅色，那麼青頭不再了！
因為處男做完愛之後d精有d青色的野
so我地叫男做青頭仔囉

照你咁講 處男同老江湖扑野
無處女膜染色咪成世都青頭

你答咪得 麻鬼煩

小妹O4

@a09

你望下自己米知

小妹女人